(台中) 想問下有冇巴絲打可以推薦一下台中嘅美食

嚟緊會去台中旅行
有冇巴絲打可以推薦一下當地有咩美食?
預算一餐每位唔好過500蚊港紙就可以
食嘅方面差唔多咩都食
麻煩大家了，唔該

炸大腸

夏慕尼 燒肉風間

前者已訂枱
後者睇下先
唔該曬巴打

有冇話係邊一間

盛橋刈包

唔該巴打 ，mark低先

瞞着爹

呢間唔錯 喺台北嘅時候都食過

百里香牛肉麵

好似好鬼正，見到有蘿蔔
本身都會去食清水牛肉麵，如今再加埋你呢一間
唔該巴打

呢間我食過，堅正
聽講要早啲去食，佢好快就賣哂

巴打你講緊係清水定你介紹嗰間?
清水嗰間我會去高美濕地嗰日食
你嗰間會去科學館嘅時候食，另外科學館附近勁多美食

鼎王麻辣鍋

逢甲 大腸包小腸 加 芋頭牛奶

唔該巴打，呢個都會食

mark低先，有一晚都會去逢甲夜市，唔該曬

講緊百里香呀，我嗰次係黃昏六點幾去食，已經坐滿哂

好，一定會去食

唔知醜mode9月尾去台北
求台北推介

瞞著爹(刺身丼)
金色三麥(酒同炸雞)

同不如畀另外開post，應該無咩人會睇呢個post

仲有馬辣麻辣頂級鴛鴦火鍋
啲牛肉好鬼正

同牛肉麵普遍都好食

我淨係見到呢個post
我好想食台灣麻辣鍋
我去過一次台灣 係美麗華摩天輪個層食過西餐 個環境好正 有唱歌 有魔術 其他無乜印象 但此情不再啦

樓豬幾時去

大腸包小腸伏到仆街都吹奏

好食到仆街 係咪間間唔同味架 我食親都好好食

明晚去巴打你又去?

麻辣鍋真係好鬼正
咁我睇下搵唔搵到你講嗰間先

咁我去到現場嘅時候睇下咩樣先

我星期一 一齊玩？

台灣食到嘅嘢，香港一樣有

又唔係有咩特別處理、原汁原味，使撚去台中食

應該未必得，因為今次係帶屋企人去
巴打你會去邊玩

無所謂啦，去旅行放鬆下姐

我台中同台北都會去啊 高美同梧棲觀光漁市 暫時諗唔到

台中我都會去高美，之後會去下科學館/藝術館
仲有會去埔里玩飛行傘同清境農場
最後會去台南嘅奇美博物館

早餐肉蛋吐司呀

搵朝去食下，唔該巴打

巴打去幾多日?

8日7夜

9月頭係台北 有冇人一齊食下野

有冇推薦地方 你好熟台中？

可以去北屯區嘅大坑紙箱王(裏面有大大小小嘅用紙製造嘅藝術品，台中內有好多間分店，但呢間係最大最多嘢睇)， 附近仲有心之芳庭，鍾意影相嘅可以去睇睇

仲有新社嘅新社莊園同埋薰衣草森林， 鍾意食菇可以順便去埋百菇莊，如果係嗰度會食埋dinner嘅話可以去菇神嗰度一邊食嘢一邊睇黃昏

我唔熟悉台中，我妹妹熟悉佢去過

非台中地帶嘅話如果你仲未訂好酒店可以去清境嗰度居住一兩日
嗰度清境農場都唔錯，仲可以預一日清晨去合歡山睇日出同雲海(去之前報當地團)